「Spoiler」Avengers Endgame 最大bug

點解2014年嘅Thanos畀人殺咗，Infinity war仲會發生，佢哋仲要挽回所有嘢?

重睇幫到你

叫親依個名都係智障

重睇都無用啦 叫佢睇醫生啦

弱智都識上連登

重睇都幫佢唔到 block左佢算數

擺返晒啲石，但係人都死咗

樓主讀完小學未

砌機前咪解釋左

佢整機前講左穿越時空係去左第二個平行世界（所以之後先要還石），但點解最後隊長會出現翻嚮同一個世界？仲要變老左

其實就係同時期有兩個cap 只係大家一直唔知老cap存在

mcu嘅時空穿越唔存在蝴蝶效應

其他野我都費事解釋

既然係平行時空，咁點解要還石？點解唔由得其他時空收皮，還掂都唔會影響自己時空

個偷石loki

有借有還上等人

你即使返回過去 但呢個過去對於你黎講都係未來黎

————————————
Past Now Future
(Past)

所以係唔會改變現況

屌 垃圾排版

你即使返回過去 但呢個過去對於你黎講都係未來黎

————————————
Past———Now——-Future
———————(Past)

所以係唔會改變現況

如果真係好似古一咁講，冇石就成個宇宙收皮，咁佢地還左之後佢地個宇宙咪會收皮？